後悔

咪啦屌

你個名

我好後悔入咗來

屌

痴撚線港女

改咗個咁嘅名要等1個月

右邊好痛 次次都右邊 右邊唔使要

可唔可以幫我扯右邊出嚟

你俾狗強姦？

1月12月都未必得

你係狗

好撚痛我唔夠好煩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

最撚憎呢類狗

邊度右邊

你好，這是《自殺．自療．互助舍》

咪我嘅右邊..........

想4

挽留

我隻狗都識利申

好q樓煮噚晚嚇親隻狗

狗：
煮：
狗：+😒

狗都唔理我

煮狗

啊

咸青口啲狗見到女都會

右邊都有細分做 做右邊頭 右邊身 右手 右胸 右腳⋯⋯

右邊屎眼

見到小妹>/////////////<

原來樓主有兩個屎眼
咁咪可以一次過插碌鳩入去

右邊手指尾甲

港女

樓煮回晒塘